有冇人覺得獨立調查委員會已經唔足夠？

有冇人覺得獨立調查委員會去到呢個地步已經唔足夠？

政府已經錯過咗時機
一錯再錯，縱容武裝力量

我覺得直頭要暫緩警隊職務，由第三方紀律團體一同暫時接管
成立軍事法庭， 從上而下審訊警察
如有證實濫權， 以最高刑罰為起點

雙真普選已經係底線

再係咁 好快就要修訂 五大訴求

其實係唔夠 你安排自己友做委員成員就得
不過政府連做都唔撚做咋嘛

呢啲要政府倒台先做倒

調條撚
出嚟下跪認錯
釋放所有被捕人士

屌那星 一個訴告都無 覺得應該慢慢閹佢
先得到一個 再講第二個

樓主講呢啲嘢之前覺得可能咩
你唔好話要習總嚟香港跪低道歉？

唔好以氣用事啦
要解散警隊不如爭取普選仲好啦

我屌黑警老母

要全部釋放被捕人士都係好難做到
但係唔通難就唔做？

正正就係要set 一啲好難做到嘅要求
當對方迫於無奈要就範嘅時候，都要迫住喺高要求下，下降少少
變相強迫政府做多啲

效用不大，因為人選無可能中立，就算搵鬼佬做都係嘈，聯合國肯做，藍絲都唔肯啦

要解散警隊
組過一支新既部隊

幾十年前，成班黑警都可以特赦，唔係無方法，但先決條件係今次抗爭要贏，制度變得公義先為之贏

支持林鄭，警察打得好

Posh

一定係唔足夠 已經係好基本

要解散成個警隊

仲話要成立獨立調查委員會嘅係咪有個幾月嘅時差？

已經唔夠了

解散狗隊，現任狗永不錄用

仲調查條撚咩
直接去
清算委員會